[Netflix] David Fincher新戲《Mank》前導預告 呈現《大國民》編劇執筆過程

仲有昔日荷里活風采

值得一提係David Fincher老豆過身前嘅編劇作品

中字

12月4號全球上架

得返呢套期待

Netflix

上年有Quentin Tarantino拍60年代荷里活
今年有David Fincher拍30年代荷里活
下年有Paul Thomas Anderson拍70年代荷里活

有Benny Safdie

Vintage title

黎緊仲有拍”影人+標志性電影”製作過程嘅電影

David Fincher Mank：大國民
Ben Affleck The Big Goodbye：唐人街
Barry Levinson Francis and The Godfather：教父

Oscar isaac做哥普拉

Reddit Teaser

Gary oldman

希望唐人街還原Faye Dunaway向Roman Polanski潑尿

希望bc會上

呢個post精英會員雲集

下屆奧斯卡係咪呢套 VS Nomadland

白人男人 VS 旅美中國導演 + 女權主演

係netflix上已經輸咗50%

Roma 成績都ok
不過David Fincher 慣性食白果

點解唔繼續拍mindhunter

呢套都應該啱評審口味

希望Kaufman 有份爭

我都等緊

完整版 好多fincher電影嘅彩蛋

Amanda Seyfried

有新野
正式預告

呢套戲配樂,Nine Inch Nail 主唱Trent Reznor po 左一個有佢同呢套戲寫ge配樂,劇照同幕後相出黎